呢排好多狗上門 而個熱門係乜撚野事？

「提醒：
最近好多警署打返比曾被捕手足
如果唔聽就會被通緝
聽左就要求檢控新罪名
或者原本既罪名

好彩既你去到就簽紙排期上庭
唔好彩就係個到訓多晚 就即時上庭
收到電話就準備定身後事
清屋企 電話

另外 冇聽電話有可能係上門拘捕
或者係街捉你走
留意下身邊有冇人有咁既事發生
或者會救到手足」

之前已經有人係ig share過出黎
但都係好似冇回事咁沉左
鬥黃 pornhub 藝人 你問我答 etc
已經唔止一次有手足屌個熱門做乜撚野
coffin dance 動物之森 NMSL 三萬thx...
你班撚樣除左識圍爐取暖打飛機到幾時？
肯面對現實未？
我唔係要否定大家都有自己既生活
你對得住自己咪繼續囉
我都灰都頹 已經失去太多野
你地係就係記得發生過既事 有冇上心？
你可能話兒登質素係咁
但我曾經見過連登既輝煌時期
就算唔係全部抗爭起碼都有營養既post
可唔可以應承我撐落去？
真係nothing can lose...

btw上面段野真係好重要
身邊有人出左事 話有新證據
spread出去比多啲人知 可能救到人都未定

預約被捕 一早有

推

本身踢咗保再拉定點樣？

警暴一早有 係咪唔洗理？

踢左保既 冇再比人拉
突然打電話黎
我朋友仲訓緊冇聽到
之後佢屋企人話上過屋企但冇入屋

pushhhh

推一下

Push

推推推推推推推推

重要野要推

佢搵夠料落charge 咪會打電話叫你返去
打唔到俾你就上門拉人
正常程序

如果可以大家copy出黎share埋出去啦
ig又好 tg又好 twitter又好

PUSH

其實上得連登都知發生緊咩事
推上熱門係FOR WT?
FOR D 唔會睇連登既人去留意個熱門?

IG TG TWITTER FB D野都做齊晒 都要比人屌?

所以呢 係咪理所當然唔洗提醒手足？
你咁熟唔開post話比人知？
定你要睇cctvb既光之美少女唔得閒？

調番轉
踢左保本身就要做大清潔 熱門變成點都要做大清潔

連登咁多post係咪所有人都睇哂？
我知有好多手足做左好多野
我自己就覺得做幾多都唔會夠
你覺得夠咪唔好再做囉
都係果句 你對得住自己咪得

推一推

真 只係有好多手足其實都會留gear for日後大戰
到時邊有咁多物資比我地拎？
但警世都要做 少一個手足出事就少一個

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
做咩成個熱門都係食玩膠同睇女post？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

手足...
光復香港 時代革命！！！

push
我無辦法比到證據
但上門re arrest係千真萬確的
有啲連電話都唔打就上門

上兩個星期已經有所聽聞
不過lihkg 就算啦 連仔自己都放棄左/被放棄左

手足 大家明架

我都係 但只係有所聽聞 仲有好多手足係唔會知
萬一屋企唔乾淨就gg
只係想愈多既人知就愈好
救佢一命都未定
lihkg曾經試過輝煌時期
點解啲人仲要回覆啲膠post?

而家係tg grp 講
好過連登

p

唔一定二揀一既
小朋友先要揀

不如直接改左個連登叫抗爭啦
抗爭係重要
大家手足都做左好多野
係咪代表一日未抗爭成功
連登只可以有抗爭POST上熱門
咩叫良性討論

之前其實已經提過
本身抗爭未成功其實心情大家一定已經唔好
仲要個熱門KEEP住係呢D資訊
其實只會令到個人仲灰

係關心時事 抗爭既
入個時事台 乜資料都知
係唔關心既 你推上熱門D人都唔會禁入去睇

樓主唔洗理呢個人，佢只係譏諷所謂cctai乜春都留言係手足要光時係核彈係春袋

每件事都有程度
唔係所有野唔係1就0
熱門係點 大家有眼睇

唔緊要 只要同理念 大家都係手足
btw多謝你提點

問題係同香港仲係用fb 無人用twitter 一樣

唔緊要啦 咩方法都好 都係源自於一個救人既心

老豆搵仔有無報？ 可以通報下

推啊

推，的確係，希望多d曾經畀人拉過/抄過牌嘅人注意

繼續動森
繼續齋得時事
真行動Po無人理

塑造51成為另一個支那禁語！

推 正視問題

岩呀

呢樣我同意

熱門都有好多抗爭POST
唔係完全冇嫁

你永遠唔會叫得醒扮訓既人
關心既人自然會去時事台繼續深入了解
我見好多唔關心時事政治既人 熱門WFC
一入APP / 連登 就揀自己想去既台

你唔會突然見到一個上開BB CONDOM既師奶上黎睇熱門POST嫁

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

熱門真係入連登睇既第一個page
唔好話完全唔care 可能冷卻左既同路人
只係一眼見到個post 肯share出去都好
我地唔係留係同溫層打飛機
同路人永遠路嫌多
手足有樣野你都講得幾岩
良性討論
大家係要時間進步
但對家係唔會比呢個時間你
push唔push 自己揀

我唔係因為熱門師成日嘈從來都無望過熱門有乜

push

up

Pish